點解蘋果日報次次都係搵個幾間嚟做訪問

反而有實力個d 舖頭佢地又唔去問
（潮佬 YY 西吹 JK)

問親個d 都係d 細舖 永遠都西價...
(gay lo, 流動帝國 個d)

原來有原因的， 因為個d舖頭係有訪問費.

P.S.

Lo哥 你都係返去賣牙刷 鬚刨 IQOS 啦.
全世界都知你冇收機ga la. 係得蘋果日報/tvb唔知.

唔好年年出嚟做明燈.

次次都係你話冇得炒都係有得炒.

今次你話有得炒就搞到個個都死哂

Lo哥. 我知你有睇到.
比我回應我

睇返舊相先發現lo 哥而家個樣比以前憔悴左好多
冇記錯至從佢唔知邊年成批貨比海關扣起左之後，每次訪問都好似死老豆咁款

itrade??